有無人覺得咁樣入電話contact好反智

明明你得一個朋友叫呢個稱呼
點解要打：(hall)陳小文/ (公司) 王大文
你話如果好common既名就話加左落去清楚d
e.g tommy mary
但身邊個個人都係咁樣set contact name
你都唔會set屋企人個名做：(屋企)老豆/(屋企)老母啦

我同意

連登仔點樣Set Contact都要批鬥

毒撚點會明人地幾千個contact

如果唔係好熟，但有必要留contact no.，加左咪清楚啲，因為少接觸你遲下會唔記得人地係乜水

以前未用smartphone 會係屋企人電話前面加個a 等佢排前啲唔洗揾咁耐

話反智個啲係咪做左咁耐人得10個contact

樓主到底有幾毒
而定閒閒地一個圈子都有2個Jason 3個alan

咪臭係
玩比賽既又係叫Jacky
上莊既又叫Jacky
做group project既又有人叫Jacky
就連返part time都可以有人叫Jacky

呢d只係方便自己分類，毒撚冇朋友我明既

毒撚樓豬

關你撚事屌你老母臭閪又唔係入你老母閪中路

乜鳩啊

咪講左如果common既名有幾個fd同名 咁樣入法就正常
未睇哂我內文就屌

出黎做野隨時對十幾間公司
就算唔撞名都唔會下下記得咩公司啦
加個公司牌頭係前面有咩問題?

證明樓住識得幾條友

咁依d有需要我覺得合理
我純粹覺得有d人明明知對方係邊個都習慣性打埋人地係邊個就好反智姐

如果你要搵間公司既聯絡人
你只知公司名唔記得條友咪要咁做囉

就算個名唔common都可以唔記得人地係邊個掛
樓豬圈子少到10隻手指數得哂就另計啦

每set一個多餘contact
樓主係咪會少一年命
兼職ben
commu ben
踢波ben
車友ben
Van ben
投注站ben
跑步ben
飯腳ben

係咪比人（毒撚）樓豬所以嬲豬

屌你

讀書到出黎做野都係咁加
吹咩